有冇清好後悔中學時期無拍過拖？

即使依家長大了拍拖仍然充滿遺憾

男校

一去不返的清澀

講到你想拍就有得拍咁

拍到先得㗎

講到畀多次機會你讀中學就有拖拍

讀男校

如果我可以回到過去....我實屌尻我自己
屌醒佢去媾女
如果屌唔醒我就佢強姦條女 滿足返自己

中學固然係，大學到最後一個sem先第一次拍拖.... 先至係人生最大遺憾

我男女校

強姦師

完全冇

正

咁我諗係你嘅問題

講到有得你揀咁

我個人係幾正式

聞唔到學生妹既腳味

垃圾

我是

我都係咁樣攞彩瑛返來

師兄有病 又搞我妻子

講到個個都有得拍咁

典解你又改名

因為我真名上連登